NS慘遭破解！3.0系統存在巨大漏洞！

2017/08/18 23:04
和3ds一樣可以利用SMHAX漏洞來運行美版備份遊戲（包含噴射戰士）在內。國外GBATAMP論壇有更多詳細內容。

Link?
圖?
片?
乜鳩都冇我話ps5俾人破解都得啦

無論破解進度如何

2018年起Switch online對戰收年費
到時check到你個系統改左
ban你acc無得online打都得

下半年越黎越多online對戰game出
你自己想下破唔破解啦

3.0.1已fix左個bug

只要下年online對戰收費服務
check到你3.0.0以下就無得online對戰
已經等同廢左推破解機玩家無得online打

依家改收費 , 破解都無用. 無得網戰.
3DS 個破解好勁, 虛擬系統可網戰. 所以改收費 , 又可防破解.

準備入機